有無人好嬲自己唔夠強勢

成日因為咁保護唔到個仔
好嬲自己
又好嬲人地

放負

人地問你個陣就驚驚青青模凌兩可
答完就後悔自己做乜咁答

無自信先會咁

唔關權事

同家人都咁
可能太自卑

唔一定嘅...啲人見你好恰就會踏住上

exact7ly
唔知點解決

人去到某個位就會逼自己堅強
學多啲唔同既野增值自己，唔需要太在人地目光

當自己缸瓦咪得